我屋企人係黃絲，但依然無法抗拒TVB愛回家

佢覺得愛回家仲好睇過Netflix
縱使TVB做假新聞，佢都無辦法擺睇愛回家

想問大家有咩方法？？？？

屋企人係黃絲已經好幸福

覺得愛回家仲好睇過Netflix
呢啲口味問題，真係幫佢唔到

第三方網站？

係黃都不錯了

Del左tvb個台囉

好過全族賣港賊日日睇TVB仲播支那/建制狗洗腦片

愛回家上幾集串建制派 蛇齋餅糭

你都冇罷睇

exact7ly一樣
黃到盡，6月一齊食椒
但晚晚都係睇tvb
仲唔止愛回家，最鍾意睇蝗語嗰套劇
最近介紹左佢睇rthk32先終於睇少左83
但一樣都係晚晚追蝗劇，仲要開蝗語

口味問題
最大問題係唔想益tvb啫
咁今不如上網dl一大堆大陸劇俾佢地睇啦

愛回家係一個社會問題
好想完全令佢消息
唔好令到d觀眾咁on9

叫佢地上網睇，中意電視睇買個chromecast
ps chromecast好好用

其實好膠

唔睇新聞 但睇愛回家都得掛 高汁劇

戒唔到就去老翻網睇 咪撚益佢

教佢上網睇

我老豆仲要日日睇中央電視台